	1. 	Versi PHP 7 <
	2. 	Install composer sesuai OS masing-masing
	3. 	Database (ada di file .env.example => untuk dicopy di .env)
		a. Nama database  : mx100
		b. Password dan username menyesuaikan database

		konfigurasi di .env
	4. 	Migrate dan jalankan seeder di dalam folder protected
	5.  Request Postman
		https://www.getpostman.com/collections/e705701f85e48b9a54c0 
